粉燶股TG群（ 不限年齡）

輸30k up，18歲以上,有期權，媽展，外滙經驗可入

Push 目標30 active members

K

訓哂

Last

604

有冇人被打靶

輸能左100k

紙倉計唔計

小心俾人屌老母噃

30k
大市跌2成都仲輸緊30k個個一係散戶中既散戶 一係就高手中既高手

300k

由幾時計輸30k

輸過就得, 不過換左link,想入要留tg

死左link
唔想留tg
入黎學野得唔得

要肯講野先入得 唔係既入左會踢

冇問題

Add tg lungrecover

太多人pm pm我既麻煩講收下
連登user name
輸幾多，點輸

入群都係想大家frequent 交流 跟緊個市。